香港局勢推算

1. 黑警失控，屠殺示威者，解放軍介入
2. 黑警叛變，共同對抗香港政府，解放軍介入
3. 示威浪潮持續，警隊崩潰，政府被推翻，解放軍介入
最後嘅結局都係：
解放軍介入

閱

解放軍介入=>美軍介入

香港人都未做好思想準備，一係想冇犧牲抗爭，一係等人救，就算屠城最多都係繼交係冇可能出兵幫你

解放軍介入->北愛式地下攻勢

2根本冇可能

得1同3有可能
因為班黑警已經洗哂腦

We need guns

解放軍根本唔會名正言順出動
而係披住黑警皮就夠
反正前線黑警已經洗哂腦 就算屠城都會做得出
根本唔會阻止 人手唔夠就抽調解放軍入黎